劉德華演唱會門票10時開售 9時許已無法登入城市售票網

劉德華將於12月在紅館舉行跨年演唱會，日前發生門票尚未開售，但歌迷排隊輪候時遭人斬傷事件，劉德華宣布煞停售票處公開售票，只設網上、流動應用程式及信用卡電話訂購，今早10時開售。《明報》記者今早9時許已無法由上述3個途徑登入城市售票網。

老豆都冇飛 ！boom! 比雷劈！

DLLM